{
    "title": "Payday 3 武器数据站",
    "credits": "由Jade 🌺制作 ✦ 技能图标由Sydch设计 ✦ 特别感谢Price9317和Lunar Pearl",
    "whats-new": "Updated to Smash & Grab",
    "dlc-1": "语法错误",
    "dlc-2": "警钟长鸣",
    "dlc-3": "解救休斯顿",
    "dlc-4": "恐惧与贪婪",
    "dlc-5": "派对良品",
    "skills-edge": "锋锐",
    "skills-edge-desc": "20秒内造成的伤害增加10%。",
    "skills-long-shot": "百步穿杨",
    "skills-long-shot-desc": "当你拥有锋锐状态并通过瞄具瞄准时，你的爆头倍率将不会附加距离惩罚。",
    "skills-face-to-face": "近身缠斗",
    "skills-face-to-face-desc": "当你拥有锋锐与坚毅状态时，对距离你5米范围内的目标造成10%额外伤害。",
    "skills-coup-de-grace": "恩赐解脱",
    "skills-coup-de-grace-desc": "当你拥有锋锐状态时，你的射击对瘫痪的敌人造成10%额外伤害。",
    "skills-combat-marking": "战斗标记",
    "skills-combat-marking-desc": "当你拥有锋锐状态时，对已标记的目标额外造成20%伤害。",
    "skills-pain-asymbolia": "无痛症",
    "skills-pain-asymbolia-desc": "只要你在拥有肾上腺素的前提下，存在锋锐、坚毅，或疾驰状态，这些增益效果都将翻倍，且自身肾上腺素受到的伤害减少10%。",
    "skills-precision-shot": "精准射击",
    "skills-precision-shot-desc": "2次爆头击杀后，若你没有切换武器或失手打空，则下一次命中身体的射击将根据瞄镜倍率造成额外伤害。需要装备至少4X倍或以上的瞄准镜才能生效。",
    "skills-high-grain": "重磅弹头",
    "skills-high-grain-desc": "你和队友使用任何放置的弹药箱后，都会为所有人增加0.2穿甲，持续30秒。每增加一名装备此技能的队友，就会额外增加5%武器伤害。",
    "skills-expose": "破绽百出",
    "skills-expose-desc": "向被你的闪光弹或电击手雷影响的敌人开枪射击时，在其眩晕期间无视其护甲。",
    "skills-duck-and-weave": "迂回战术",
    "skills-duck-and-weave-desc": "疾驰状态下，从背后攻击敌人造成25%额外伤害，你每拥有一格额外护甲，该伤害降低5%。",
    "skills-quick-reload": "快速装弹",
    "skills-quick-reload-desc": "当你拥有锋锐与坚毅状态时，你的装弹速度提升。",
    "weapon-class-assault-rifle": "突击步枪",
    "weapon-class-marksman": "精确步枪",
    "weapon-class-shotgun": "霰弹枪",
    "weapon-class-pistol": "手枪",
    "weapon-class-revolver": "左轮手枪",
    "weapon-class-smg": "冲锋枪",
    "weapon-class-lmg": "轻机枪",
    "attachment-category-sight": "瞄具",
    "attachment-category-mag": "弹匣",
    "attachment-category-barrel-extension": "枪口",
    "attachment-category-barrel": "枪管",
    "attachment-category-vertical-grip": "垂直握把",
    "attachment-category-fore-grip": "前握把",
    "attachment-category-grip": "握把",
    "attachment-category-stock": "枪托",
    "stats-damage": "伤害",
    "stats-critical-multiplier": "爆头倍率",
    "stats-armor-penetration": "穿甲系数",
    "stats-fire-mode": "射击模式",
    "stats-fire-rate": "射速",
    "stats-fire-rate-value": "{{rpm}} RPM",
    "stats-magazine": "弹匣容量",
    "stats-ammo-pickup": "弹药拾取",
    "stats-reload": "装弹时间",
    "stats-reload-from-empty": "空仓装弹时间",
    "stats-hipfire-multiplier": "腰射后坐力倍率",
    "stats-initial-num": "初始后坐力影响射击数",
    "stats-equip": "装备武器时间",
    "stats-unequip": "卸下武器时间",
    "stats-sprint-exit": "冲刺举枪速度",
    "stats-optimal-ttk": "最优击杀所需子弹数",
    "stats-body-ttk": "躯干击杀所需子弹数",
    "stats-range": "{{distance}}米",
    "stats-time": "{{duration}}秒",
    "stats-shots": "{{count}} 发",
    "enemy-swat": "特警",
    "enemy-heavy-swat": "重型特警",
    "enemy-specials": "特种特警",
    "enemy-shield": "盾牌特警",
    "enemy-bulldozer": "防爆特警",
    "enemy-sniper": "狙击手",
    "enemy-cloaker": "幻影特工",
    "enemy-drone": "无人机",
    "enemy-stats-health": "{{health}} 生命值",
    "enemy-stats-armor": "{{armor}} 护甲",
    "enemy-stats-armor-hardness": "{{hardness}} 护甲硬度",
    "enemy-stats-visor-armor": "{{armor}} 观察窗护甲",
    "enemy-stats-visor-armor-hardness": "{{hardness}} 观察窗护甲硬度",
    "enemy-techies": "技术人员",

    "None":"无",
    "Default":"默认",
    
    "Classic RDS":"经典红点瞄具",
    "Compact RDS":"紧凑型红点瞄具",
    "Viewpoint Sight":"视角瞄具",
    "Lined Sight":"线式瞄具",
    "Projection RDS":"投射红点瞄具",
    "Tactical Sight":"战术瞄具",
    "Sheath RDS":"鞘式红点瞄具",
    "Square Claim":"方形瞄距",
    "Fluted Marksman Scope":"凹槽神射手瞄镜",
    "Primed Marksman Scope":"底座神射手瞄镜",
    "Long 6X":"默认瞄镜",
    "Magi Sight":"魔法瞄具",
    "Light Holographic Sight":"轻型全息光学瞄具",
    "Tagged Iron Sight":"标记机械瞄具",
    "Slate RDS":"板式红点瞄具",
    "Box RDS":"盒式红点瞄具",
    "LED RDS":"LED红点瞄具",
    "Voyeur Scope":"偷窥狂视角",
    "Trench Iron":"壕沟铁",
    "Snapshot Clear-Tag":"快照瞄具",

    "Quick-Pull Mag":"快拔弹匣",
    "Quick-Pull Magazine":"快拔弹匣",
    "Extended Mag":"扩容弹匣",
    "Extended Magazine":"扩容弹匣",
    "Compact Mag":"紧凑型弹匣",
    "Compact Magazine":"紧凑型弹匣",
    "Standard":"默认",
    "Unfluted Cylinder":"无槽弹巢",

    "Beveled Silencer":"斜角消音器",
    "Express Muzzle Break":"特快制退器",
    "Hybrid Muzzle Break":"混合制退器",
    "Indent Compensator":"凹型补偿器",
    "Cylindric Silencer":"柱状消音器",
    "Piped Silencer":"管状消音器",
    "Torque Silencer":"力矩消音器",
    "Edge Ridged Silencer":"锋脊消音器",
    "Muzzle Break":"无",
    "Snub Silencer":"短鼻消音器",
    "Obelisk Silencer":"方尖碑消音器",
    "Compact Compensator":"紧凑型补偿器",
    "Skeletonized Compensator":"镂空补偿器",
    "Parted Compensator":"分离式补偿器",
    "12G Obelisk Silencer":"12G方尖碑消音器",
    "12G Sediment Choke":"12G沉积喉缩",
    "12G Vent Compensator":"12G风冷补偿器",
    "12G Jaw Choke":"12G颚式喉缩",
    "Ridgecyl Silencer":"脊形消音器",
    "Extension":"无",
    "Coronet Muzzle":"冠状枪管",
    "The Silent Killer":"寂静杀手",
    "Vent Catch IDM2":"捕风者IDM2",
    "Crated Muzzle":"笼状枪管",
    "Whisper Wrap Silencer":"轻语者消音器",

    "CQC Barrel":"CQC枪管",
    "Ranged Barrel":"长枪管",
    "Rail Barrel":"导轨枪管",
    "Trad Grip Barrel":"传统握把枪管",
    "Comp Barrel":"紧凑型枪管",
    "12G Snub Barrel":"12号短枪管",
    "Big Game Barrel":"巨兽枪管",
    "Potshot Barrel":"散射枪管",
    "Lead Reach":"领先一弹",
    " Whittled Fit":"量身定做",
    " Force Vent Cut":"增强通风口切割",
    "S-Ballers":"S型球手",
    "Tac Barrel":"战术枪管",
    "Tactical Barrel":"战术枪管",

    "Cylinder Grip":"柱状握把",
    "Angled Ghost Grip":"角形幽灵握把",
    "Stub Grip":"短握把",
    "Quick Hold Grip":"快持握把",
    "Rigger Handstop":"勾角握把",
    "Flat-Side STAB Grip":"扁平侧边STAB握把",

    "Biofit Grip":"人体工学握把",
    "Tac Grip":"战术握把",
    "Perforated Grip":"穿孔握把",
    "Contoured Grip":"轮廓式握把",
    "Smooth Fluted Grip":"光滑凹槽握把",
    "Cut-Tac Grip":"Cut-Tac握把",
    "Artisan Grip":"工匠握把",
    "Knotted Grip":"绞结握把",
    "Friction Wrapped":"全覆摩擦",
    "Diamond Friction":"钻石摩擦",
    "Patterned Friction":"花纹摩擦",
    "Gorge Grip ":"峡谷握把",
    "Greenwood Grip ":"绿林握把 ",
    "Bluewood Grip ":"蓝木握把 ",
    "Hardwood Grip":"硬木握把",
    "Embossed Grip":"浮雕握把",
    "Friction Grip":"摩擦握把",
    "Ribbed Grip":"棱纹握把",
    "Grained Grip":"木纹握把",
    "Checkered Grip":"方格握把",
    "Tactical Grip":"战术握把",
    "Premier Grip":"高级握把",
    "Coarse Ergo":"防滑枪柄",
    "Redwood Classic":"红杉经典",
    "Sigma Pane":"西格玛透板",
    "Strafed Handle ":"扫射柄",
    "Shock Panel":"震撼面板",
    "Tac Grip ":"战术握把 ",

    "Slitted Rail Guard":"开槽导轨护手",
    "Vented Rail Guard":"通风导轨护手",
    "Biofit Fore-End":"人体工学前握把",
    "Tactical Fore-End":"战术前握把",

    "Padded Tube":"衬垫管",
    "TQ":"TQ",
    "Light Frame":"轻型框架",
    "HQ":"HQ",
    "Refined Stock":"精制枪托",
    "Fortified Stock":"强化枪托",
    "Hardwood":"硬木",
    "Lightweight":"轻型",
    "CQC Slant Stock":"CQC斜枪托",
    "Padded Stock":"软垫枪托",
    "Supported Stock":"支撑式枪托",
    "CQC":"CQC",
    "Padded":"衬垫",
    "Fortified":"强化",
    "Bolstered Stock":"增强型枪托",
    "Widened Breach Stock":"加宽突击枪托",
    "Skeleton Folding Stock":"骨架折叠枪托",
    "Combat Stock":"战斗枪托",
    "No Stock":"无",
    "Underline Stock":"低位枪托",
    "Overline Stock":"高位枪托",
    "Minimized Hook Stock":"小型勾式枪托",
    "Hollow Frame":"空心框架",
    "Rubber Framed Stock":"橡胶框架枪托",

    "× Magnification":"× 放大倍率",
    " Magazine Size":" 弹匣容量",
    " Ammo Pickup":" 弹药拾取",
    "Damage Distance":"射程",
    "End Cycle Reload Play Rate":"循环速度",
    "Horizontal Gunkick":"横向反冲",
    "Horizontal Recoil":"横向后坐力",
    "Hipfire Spread":"腰射散布",
    "Horizontal Spread Radius":"横向散布范围",
    "Initial Recoil":"初始后坐力",
    "Overall Swap Speed":"总体切换速度",
    "Overall Gunkick":"总体枪口反冲",
    "Overall Spread":"总体散布",
    "Overall Recoil":"总体后坐力",
    "Overall Reload Play Rate":"装弹速度",
    "Overall Pellet Deviation":"弹丸精准度",
    "Sprint Exit Play Rate":"冲刺举枪速度",
    "Screen Shake Amplitude":"屏幕抖动幅度",
    "Targeting Transition Time":"瞄准速度",
    "Targeting Spread":"瞄准散布",
    "Vertical Recoil":"纵向后坐力",
    "Vertical Gunkick":"纵向反冲",
    "Vertical Spread Radius":"纵向散布范围",
    "View Kick Recovery Speed":"后坐力回正速度"
}
